邊個話中環冇平野食

幾好食

痴線
我食開22蚊一個set

45都叫平？

連新源興都吹奏

杯奶茶舊式茶記味道
中式咖哩腩好掂

你依啲乜撚嘢攝影技巧嚟
個focus係張枱中間果條罅？

食野姐唔好咁執著

下次賣廣告麻煩你做好啲，臨時演員都係演員

睇你碟野已經知係狗飯